我正式宣布 以後我都唔會再主動識人 邊個主動識我我就同佢frd

太撚辛苦, 成日主動識人仲要受埋人地d架子 受埋人地d不愀不睬 冷言冷語
仆你個街老奉對你好嫁? 個撚個都唔明有人主動對自己好係幾咁可貴同值得珍惜既一件事
我受撚夠 以後唔會再想主動識任何人, 邊撚個主動識我搵我我就同佢frd, 咁撚簡單

班戇鳩social撚係咁
垃圾social文化，邊個唔主動埋堆就排擠佢

認你做fd

埋堆就緊係同返埋堆既熟架啦 唔通你坐埋一二邊唔出聲又要同你攬頭攬頸咩

係咁嫁啦
好聲好氣 見無人講野扮下小丑
結果反而唔會有人專重你重要受氣比人出氣

想識樓豬

非誠勿擾 多謝合作